好攰

搞唔掂

頂住

Real

好攰
唔頂住

好攰

就黎有得抖了
摸摸頭就無事

最緊要瞓得好

最緊要有得瞓

.....唉搞唔掂

做what了

失眠is絕症

有幾耐冇失眠了

Yes...

已經唔知了

去台灣未

好事來的

怎解？

攰咪訓教囉 做乜撚野姐？

啱

慣左就好了

咁真係好彩慣咗

應該是了

淋雨真的爽4了

返去沖熱水涼

開心嘅

未返到

開心仔？

停雨了

不是

準備去吉串燒賣食
就餓死

從前有三個禮堂
叫hallhallhall

返家食啦 成日食大餐

從前有三粒雪
叫雪雪雪

我死肥仔黎
打緊鼓了

Er...

溫書了

屌肥仔都好扮

係唔好笑架喇

溫乜嘢姐

唔啦

又唔

真

肚腩仔係唔會講大話架

我知道

幽默大師2019

唔講嘢

Kk

真喎

身心俱疲
想放棄了
hea住過可能會更加幸福

溫緊第2次 仲有5日就考

咁一定好熟
加油

唔熟 第一次係hea睇留印象
今日先開始睇pastpaper題目溫第二次
準備打機了 溫左成日

你做乜

抖下好合理了

Hi

嗨

學業係咁感情又係咁
勉強冇幸福,等運到啦

55

知自己做緊咩咪得

Ok

唔知

🙂

做咩

虛度光陰

打緊邊爐

假

開心咪好

芝麻醬

唔識分喎

書唔會讀得好,亦都唔會有人愛我
所以舒舒服服hea過每一日就算
已經唔敢奢求太多

睇真d先

講得啱喎
所以同你一樣

唔掂，開始近視

海

望遠d

睇avengers 1 明豬

咁你而家過成點

無點架喎

未完咩

未

隨時找我我都在

返工幾好嗎？

咁你繼續

琴晚自己睇完4而家睇1心情有啲複雜

早啲瞓未

之前有排唔係習慣咗早睡早起？

im

？

又話睇咗屌

係睇咗

Me未睇=·=

琴日交曬功課 去睇下有無位睇 點知有 好爽

捱完一輪玩左幾日又要捱過=·=
遲下summer要搵工返唔知do乜好

都會攰 返工就是累 做人都好累

所以我唔做人了 好撚攰 搞唔掂

又要捱過係考試？
之前嗰個係intern來？

做一粒雪餅

早你兩日交晒，仲要幾份一齊
我本身冇追開專登走去睇有少少9，所以唔跟風了

做了
做嚟比你食的
食完就完了

Same
9乜 睇下無妨呀 咁都係大製作來

Is
依家唔想do了
Hea係hea，但人工低又學唔到嘢
不如搵過份算

汪

咁我將你好好保存 唔食你

加油啊唉 學生有學生既苦
無野學又人工低真係算了
支持搵過份

做狗都好過做人

海海唔洗客氣

I mean我唔知頭唔知路走去跟風睇少少on9
又要同人搶位，不了
不如遲下係屋企靜靜地一個人睇仲好

我明你講乜
搶乜 位姐邊洗搶
喺戲院都可以靜靜地一個人睇

等考埋先算
依家同frd鬥快練6舊，輸左要請食自動餐
但我戒唔到口

做😾正d

蒜la

中間靚位好少
一係就早場未瞓醒果時
一係通宵場冇車走果時
同埋想食薯片睇都唔洗俾人少

領養廢青ok?
Me識自己去廁所

我唔係睇中間 咁啱有單丁位 仲要係最出 正呀 勁開心嗰時
睇戲唔食嘢 專心

蒜la
Me等死
養乜

自私睇
Me爛口，所以me係肥仔

吹?.?
是但啦肥姐

助養計劃is ok
想坐係度等死

我已經係

呼呼～～🌬💨🌪
要健康也

建議瞓係度爽d

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

也乜
咁做運動

已經瞓咗幾日

！

你係唔識架喎
港女最鐘意加依d
小妹也

你就爽啦

Mk

廢話

咁都mk也
成日見都唔知咩解要架也

Sor lor
Me收嘴

陳年mk嚟架喎唔係咩

又唔洗梳
和平嘅

唔曉架我
淨係識Kai仔

你攻擊ed鳥

想整個to do list
但唔知do what ho

喊出嚟
好kai呢句真係好舊

咁咪咩都5do

蒜la你得嘅

證明你都是mk子

呢樣拍馬都追唔上你la

撚到頭痛

得乜牙

我好毒
都唔出街了

做運動囉 食健康啲囉 你要健健呀嘛

我先係喎....

懶左勁多又大食左勁多

你出街睇戲了
提子死

再做返咪得easy

放學順便去 唔會特登出去睇

攰死

所以都係蒜啦

咁又係既咁近

還好la

無得算了
要搞搞佢

有心ge 支持

無錢無時間=橙

慳啲洗

有心無力
下星期一開始做足4日
留返3日抖
希望keep到一個月

有d錢慳唔到

嘩好chur
支持 keep住

啱 所以都係洗埋佢

有預感一個星期後就keep唔到

5舊水過唔過到一個月

掂啦無難道

過到，帶飯 食包

我幫你頂住！你走先！

分半鐘熱度

又要捱了

走得去度

邊

地球很危險

哪個星球你想去

樓豬呢度我頂住
你走先

喝好過無喇

一個月姐

別了地球

喝？
俾d掙扎

兩個月
下個月忙死了

...開始眼瞓

繼續加油

你先係樓豬呀..我走先 你頂住

原來你都識d嘢架喎

都差唔多
眼瞓

點會唔識呀 喊出嚟

咁你去瞓啦
早抖啦
Gd nite & nice dream la

雪寶寶 乖乖睡

瞓乜鬼
唔瞓

入油唔洗錢呀

唔啦
唔瞓
你做咩仲未瞓

Mk 到

奶油

好kai真係

好羞恥

Ok 89

雪寶幾好聽

肥4

@@

最近慣左夜糞...改唔返了

又肥 是但啦

夜到幾點？

瞓啦柒頭

馬德鐘仔

3點會糞了

你好似就畢業

木錯 交多份project考埋試就完了

掂喎 有得抖 加油

你最近還好嗎

=·=？

你咪鐘仔

唔開針要講出嚟

知道啦 無問題

我愛你

支持你慢慢較返正個生理時鐘

屌
咁都得呀

....有咩好笑....
下...跟唔到....
.....
?

估唔到真係有圖仲要係瞓啦柒頭

下好耐啦喎咁都唔識 好打極有限

細路仔唔識世界

又一戲子

演你心中小孩

我未似從前幼稚d fd

你是降臨陪我傾訴那孩子
眼瞓仲唔去瞓

最鍾意夜晚

Real
靜靜地做自己

開心ge^_^

開心都想哭

就哭啊

乾塘了

等落雨

想睇落雪多d

都係 好正

睇過一次only
凍死包包了

仲諗緊乜嘢包包
........

渣架

U sleep la

你先la
唔好扭計啦
乖乖地去瞓啦

唉

扭咩，你都瞓啦。做運動加油呀堅持
早抖

唉我瞓啦

5，88

將你放喺我身邊